道指跌9.99%，暗示輸到要打999

咁即係話冇人救到你

等39日

提番樓主,美國唔知咩叫999,佢地報警係911